[鬥玩假新聞] Twitter 暗示拜登未必會贏！

做咩侵侵認輸都話 Disputed
Twitter 係咪偽藍狗

要斷章取義咪一齊玩

信唔信我掉呀 Jack 個名落 AOC條 list 度

台灣有篇野咁岩內容有句
河川普遍
就比fb上左標籤添

之前直頭President-elect，尋日先改返

之前好似話有人 post trump 樣嘅火腿都俾 Facebook flag

痴撚線

CLS

Jerk-Off to AOC's Pretty Face 3
940 Views 83% 2 weeks ago

j得落咩

究竟侵係玩Twitter system 定點，幾個鐘前先話will win

有拜登同川普

係咪特登

Link

on9 twitter

微博化